[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

好多隻狗仔爭崩頭想出名
見柏林仔咁冷血 咁暴力
就知佢想打尖

"#A169
我哋決定幫鄭柏林條仆街開個file
不過行貨嘢唔擺喇
擺少少特別d
鄭柏林父母居所
柏林兩老係長康街市賣菜
青衣美景花園 柒 座
鄭柏林身份證號碼 Z67xxxxx
警員編號 8197"

from tg channel 老豆搵仔

快d 入去睇完整兩老地址 完整柏林仔id no.
仲可以幫狗仔尋親

btw 想求埋屈手腕高清圖
搵極都搵唔到
擔心張街招print 左出黎d 圖太矇

香蕉糖同埋牙wave 話唔想大家忘記佢地

我冇野講
希望見到同一系列既街招
不讓隻揪蛇威哂

我無野講

求高清圖

mon po 狗 你好

訓啦屌你垃圾 以為做狗唔洗訓啊？
定係on duty你啊頭要你睇連登啊？

推

一個黑警都唔可以放過
聽講你地最驚我地唔驚
我就已經準備好攬炒
極權終有一日會爆煲
唔好再置身事外
係度扮可憐喇狗仔
要怪就怪自己eq 低
要怪就怪你d 夥記豬隊友
好驚俾人起底啊？
係你份職業，你隊警隊累你架

係魔警鄭柏林

柏林仔 80後嘅實識認得你啦，咁出名
好想同小柏林講佢老豆幾威

住青衣表示呢排夜晚好鐘意上美景花園個頭蒲下

綠底紅字 有啲頭暈

推咗先

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

貼滿青衣
青衣城2期出面就係上美景嘅巴士站
等隻狗仔啲左鄰右里都知附近住咗隻咁兇殘嘅狗

俾返個三級頭我！

需唔需要幫手

幾時整個黑警全集
好多狗都好想出名 一個都不能少

係時候貼尋人啟事，幫人搵仔（仆街仔）

個示威者已經俾你禁低左
仲要拗人手腕 執行不必要暴力
擺明想收人山
黑警干犯酷刑罪可恥

721金鐘見!

一定要推爆佢!!!!

張圖直接大字寫小柏林啦

d 字簡d 易睇d

仲仆街過朱經緯

push

[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

眾志要眾籌出聲 要抝手林坐監 問過大狀佢入緊！

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

長康街市邊間

有無光復青衣, 光復九龍塘?

去貼街招

之前有人因為起黑警底俾人捉
樓主小心

我冇嘢講 我要見律師 我唔簽字 我唔解鎖

加英文

幫佢係國際宣傳下啦

貼佢老母

英國一定要la

港英之光小柏林

港台契仔！？細個出名，e家更出人頭地⋯⋯

7.21.金鐘見

香蕉蛇
Wave蛇
柏淋蛇
好難揀

邊個最乞人憎？

邊個再講叫班狗從良同我入來

點睇都柏林最仆街啦
佢仲仆街過暗角七警
個助理完全無攻擊過佢, 佢無啦啦走去邀功博表現補刀

佢個仔隻手一定好好屈

仆街 住我附近 極危險

警察的確有手腕鎖呢回事，但收皮啦屌你老母，人哋都瞓撚低咗冇反抗能力，你正正常常落孖葉唔撚得嘅？係要搞咁多嘢？咁唔係私怨發洩叫乜呀？學以致用呀屌你老母

想問美景cctv多唔多?
利申想買樓

推呀

一定要推到條仆街坐監

係咪籌旗告佢酷刑，學生仔雖然錢不多，但一定課金

眾志琴日話同律師傾緊,
佢一發板大家就幫手

根本就是專登傷害示威者，正爛仔！

比佢先囉！

鐘Sir
Wave sir
鄭Sir
三大名狗

冇錯！呢D人渣有鎗又暴力，放佢響社會太危險！一定要拉佢坐監！

三大衰狗

跳舞sir呢？

‘我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖’

小柏林
屈鳩人

大家都遺忘咗神射手余sir
So?洗唔洗wtsapp通知你？

給香港警察最後忠告

沙sir等人表示鬆一口氣

[高手請入] 有無高手可以將黑警柏林呢張圖改埋chucky電影style + 字

柏林仔搶哂沙sir鏡

滿意

唔好再推

仲諗住做一哥
監就有得你坐

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推⋯

一定要推到佢仆街，呢d人上到位仲得了

q推

推
表揚阿sir

牆上見

Pish

唔好推

今晚睇下先

有冇驗傷報告

驚班食屎狗睇唔到
幫你cap 多次

721見

推推推推推

代沙sir向柏林狗致謝

制圖組準備。

我無野講啊仆街黑警！

爸爸你做咩整斷人地隻手？

推！

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

記住 啊～

好波

haha

Push

Print定100張先

貼到變柏林圍牆

幫人搵狗

下次見到記得問候下佢

推到全世界見到

柏林狗潛哂水擺明身有屎

香蕉糖: Thank you Sir!!

加埋女傷人

淨望都覺得好L痛

做呢個先

必須推

有冇去幫佢老豆老母賣菜
要又話嗰要
應該幾爽

仲有我

唔準你地再推

起撚哂你班黑警底

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

沙sir
冇人唔記得你
已經有巴絲幫你整左好耐啦喇

Push
黑警柏林你做得唔係唔敢認下話

美景花園
有無青衣ive既貼貼街招

哦

柏林最撚仆街都係 屌你老母死柏林
若干年後比我如果撞到你 我實唔*]€~'@&$?"

IVE 隔離

正呀喂.

還我小拳石

貼到全香港都有鄭柏林

冇一隻狗仔係無辜

競爭好激烈

星期一至五沙田《柏林回魂: 私刑屈人》放映會, 全城驚嚇, 大家多多支持

哇巴打外國撚?

千其唔好貼到周圍都係

近排發生太多野
好快又唔記得牙wave同香蕉糖
好在仲有呢d圖

貼滿全街

前政府算係咁...
都叫做有警察比人拉

而家.........唉

都好d

仲有淫警沙蛇

期待

美景花園好似係白鴿做莊

張街招可以加埋佢地一家張相嗎？

祝佢家破人亡

有無英國手足貼柏林仔威水史比英國人睇

加埋送個花比英女王個圖片

助紂為虐鄭柏淋

三大黑狗？

推爆

推倒柏林

話時話其實細個叫開小拍林

我們都是這樣長大的

yes

好癲，繁花似錦
青衣隔離間THEI
九龍塘City

瘋狂助攻

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

青衣手足開工啦

驚有某種生物miss左睇唔到
輕輕一推

仲有小拳石呢？

好掛住佢

街招

仲有移民sir呀
你地咁快唔記得

city go go go

美景花園 係 SHK

條仆街柏林仔走去天涯海角都冇用，一定要佢伏法！

印咗大海報
有無青衣撚幫手拎去貼？
聽日灣仔拎
tg lovehei3000

eprint會唔會印呢啲？

我無野講
721

不敢當

小弟算係後起之輩

警署做愛呢招只係小菜一碟

原來係咁

Where is 移民sir梁劍凱

睇清楚先好畀呀 , 要小心

青衣之恥

搵d 圓形一粒粒 小貼紙
搵行人係佢地海報上面貼
投票咁 一粒一票
好似幼稚園選最佳畫作咁

印

無青衣撚我就收工入去貼佢老母

721

老豆搵仔

貼撚埋上牆呀屌你個閪

唔知admin 見唔見到呢
我好鍾意你地個channel 架

青衣撚呢

721 我無嘢講

撕一貼百
整埋英文版出國貼

有冇大圍撚幫手貼
可以印幾十張擺低

粉嶺都要貼！柏林狗仔在PTU 總部返工，粉嶺街坊好危險！

仲有沙勇新呀

柏林連儂牆

多謝各位巴絲打既精美街貼
幫手優先處理

PUSH

推到全港揾到佢個仆街仔

我無話可說

揚威國際

真係好撚型 ....

絲打/巴打 好有心

圖片製作精美 請受我一拜

721 金鐘見

去菜檔前面舉ipad loop片比佢2老睇?

禍不及妻兒家眷，千祈唔好去青衣搵佢父母老婆兒子探討鑽研扭手技巧呀

推到佢仆街

整埋英文版發去英國，睇下隻禽獸點入境。

有冇多d文宣圖，想貼係青衣

做親狗髮線都咁高

Exact7ly (確切地)
黑警無一個是無辜的
黑警死全家 一齊攬炒一齊死

仲有沙蛇

有無老餅見到條人渣回望時覺得同呢張圖似

柏林狗

今晚同你貼爆佢！！！

大家千祈唔好咁做呀

叫人去深水埗警署啪嘅沙sir呢？

Bump

魔警柏林，你預備洗屁股啦

求你地唔好搞佢屋企人同拗斷柏林仔對手呀

唔理衝唔衝 21去金鐘
721 和理非都要Full Gear

佢係明星
又要係朋友(宿生)之間用個人資料自娛，絕對合法

721 港島見 ! !

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

咪撚搞人地菜檔
倒瀉可樂會搞到人地仲唔到生意
千奇唔好影響人地父母
父母是無辜的，佢地係唔小心先有左個仆街仔

I

英國巴絲貼去倫敦 thanks!!
加埋獻花比戴安娜

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

其他可以當笑料
berlin sir一定要嚴肅跟進

係街上貼 暴力柏林 大頭海報/街招，對老一輩真係好有警世效果，
因為以前柏林四五歲係祖父母輩係好可愛，好親切，但宜家發現佢做左警察就變成暴力禽魔，真係有睇住俾警隊帶壞同對政府失望嘅感覺。

肯辛頓宮．海德公園

係wo
沙sir有冇扑嘢成功啊

廖正秋 同 吳駛正

反送中流行榜本週冠軍

人工包埋

問候佢父母，教化下狗狗

二度成名, yeah

阿柏林有個仔，好想入名校

由細紅到大，真係人生勝利組呀

手足今晚新城市？

pish

印哂POSTER 未

未
要收工等啲人走得七七八八先
大概八點到
急不及待要讚揚

手足今晚幾點到新城市？

啱啱黐完

有無圖

另外現場有無記者呀, 好似無人live

有記者

好波!!!

咩台 無人live

連儂橋貼滿左尋仔海報

好開心，拍冧仲出名過之前

你排先

#A169
鄭柏林
電話號碼: 91271002

佢老母 徐伊蕾
K158839（7)
98061673

我同意，柏林行酷刑傷害他人身體，一定要佢踎監！

。

係咪決定告酷刑柏林？是不是要籌款？我昨天已經準備好零用錢雖說不多，但呢D衰人絕不可放過

有無動物傳心師幫我同佢講句屌你老母

眾志肯告既課金

冇錯，呢D人渣冇性，繼續俾佢拎鎗，根本危害香港市民（雖然99.99999999999%差佬都係危險人物），但呢個在眾目睽睽之下，扯斷毫無還手能力的市民手腕，殘暴冷血，一定要告佢！

等陣先唔好咁激動
柏林個仆街係Officer，幫辦應該係冇編號喎

呢排底能狗
以為七婆會撐佢地
有事實係細既咩架啦
過左氣倆邊都各自清算

勁 警察明星

集中表揚佢地幾個先

屌你沉哂底，唔係咁善忘下

wow

屌我貼左兩日長康，極快被清
諗住去印細細張貼紙，應該好過普通紙

街邊banner 得禮義廉無畀人畀爛

禍必及妻兒 起埋佢老婆同個仔貼呀唔該

樓主外國？

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數